（老老實實）大家以後搭巴士仲會唔會讓位畀廢老

正皮唔會
負皮會

不嬲唔讓

點解要讓